NotePad++最新版本命名為 Stand With Hong Kong

👈🏻

小粉紅又出精

防盜版

屌呢個真係好好用

仆街了，支那狗得返notepad.exe用

即刻更新先

唔用Vs了

notepad++

全心出力做freeware嘅人真係唔同d

美國禁被制裁國家用時

佢直接將公司遷冊

舊年又有個version叫free Uyghur

windows美國貨
國產linux應該有vi用既

仲用唔用vs code好？

IT狗快下載